瑞士狗撚到

明明空哂龍

早啲訓啦 瑞士未踢呀

柒咗唔好推

驗下個腦先學人出post啦

笑醒

買左幾多?

樓主認錯旗隻色
唔好怪佢

屌 明明紅十字會嚟

細蚊仔挨夜挨得多真係會痴線。出面有條傻佬係咁話自己係未來人

你係咪想講英格蘭。。。唔好衝出黎柒啦

你係咪叫左外賣, 瑞士雞翼d friend, 瑞士狗撚呀? 到啦, 食啦

意大利黎既喎

ching未來人?

係啊係啊

端典牙 樓猪sick吾sick波牙你